我宣佈而家香港係無政府狀態

屌你老母黑警 元朗黑社會 林鄭 全部等天收